希臘係讀希臘定希臘？

正皮希臘
負皮希臘

係讀希蠟
正常廣東話黎講希獵都通

埃及

讀開希臘
聽過人讀希臘

想知Greece 點翻譯到希臘？

有人讀希臘,有人讀希臘,我通常就讀希臘,但係希臘好似都岩,其實聽得明讀希臘同希臘又有咩問題

Hellenic Republic

讀開喜力

咁多年都唔明點解D人會讀希獵

佢地會唔會讀 獵腸排骨飯??

次次聽到人讀希臘都覺得怪怪地

而家連續望住個臘字太多太耐覺得個臘字好怪

埃字先神奇，啲人識讀塵埃但唔識讀埃及同埋埃塞俄比亞

希臘咪希臘

讀希"聶" (正評)
讀希"立" (負評)

幫手評下

聶唔同音

起立

山埃?

阿希？你就係阿希？

山埃唔知點譯返嚟，埃嘅正音得‘哀’

細細個就聽TBB講餵山埃 聽到大
你依家話冇呢個音

有啲人會讀希臘
另一啲人就會讀希臘
而我就會讀希臘

分別係歷史同古代用，另一個就係現代

古希立

個原理同埃及一樣，根據拉西既定理
是這樣的